請問屯天元邊度有黃店景品買?

唔去明眼人，置樂又好似得高達模型，元朗榮興又冇景品，玩具模型倉屯天元又冇分店...
請問有冇黃色玩具店推介下?thx

推呢間
訂野唔洗出旺角

而家先知屯門仲有尼D鋪頭

好似近哩兩年開
好多景品盒強之類都有得訂

成日去置樂就直去利寶同壹號，睇黎要去萬寶睇下

利寶 男廁格離間細舖老細寸過馬撚